Atividade de programação mobile...
Criar um visualizador de filmes a partir de um alicativo já dado que trabalha com Activitys e converter para que trabalhe com Fragments


Professor Márcio Silva


Acadêmicos: Doglas Sorgatto e Bruno Nazário.